要不時隨機揾隻鄉下佬祭旗打鳩柒佢先有震攝作用，而唔係個個月好似64咁悼念

11月私了藍絲咁

係人都諗到啦
成年都冇人做 要做一早做左啦
不過冇人敢
利申唔敢